連登，TG好快要實名登記

每次又不了了之，好快就秋後算帳。
住後，單程飛都要寫名，交證件。

唔可以俾香港咁呀！

TG實名登記? 又平行時空呀?